[嚴正反省] 唔該反省吓你做過D咩

我覺得和禮非有自己既想法想自組大台不足為其，你可唔可以話人地唔撐你啊？大家都撐左你地勇武好耐，但依家真係做得過左火，掉磚入宿舍，放火，真係好多人都唔buy，你唔可以吓吓話警察點對我地在先所以我地要做返相對應既報復

始終人地有屋企有細路，有老有幼，傷到人地你良心過唔過意得去？

你屌我都係咁話，有前線真係太衝動俾仇恨矇閉了視線，你要和理非撐你唔該好現實地反省吓自己做過D咩

果一刻點解要丟磚，點解要放火，有咩意義？？因為你果吓係好憎差佬，眼中呢到係差佬only所以要發洩！

之前有幾多個post勸過你地唔好玩火，唔好傷無辜，你地唔聽，有人打你地，你可以打7佢，但傷害無辜既點都解唔到，你丟磚時有考慮過裡面可能有老人有細路嗎？

我知我講既野實唔岩聽，但你地勇武真係要反思吓，破壞緊我地既人唔單止係對家，你地都破壞緊成個活動！

當最高峰有2球既人撐你，依家可能得幾十萬，你再做過激行為最後可能得幾千，最後就成為大陸講果一千動亂份子。

你唔明大家既勸阻堅持自己既破壞係合理既話，敢問一句，當某日成立左公正既獨立調查委員會之後，指出了警察有問題，拉9晒D有問題既差佬之後，亦指出示威者有破壞有問題，敢問有份掉磚放火既你有想過行出來伏法嗎？

如果你從來冇想過會俾人拉，or負唔起呢個責任，坐唔起呢個監，請你將來再唔好做任何冇人support到你既破壞行為！

因為破壞左成個運動既合理性，你係最大既元兇！

依家破壞已成，你已抹黑了所有支持你既人，以後我地會面對更多既兇險，唔好話黑幫出刀，就算平民出刀，開始亦有人唔會可憐我地，你打7班什麼都沒有做，但被你掉過磚頭既居民，而人地好嬲你，砍9你重傷，到底誰對誰錯？

你係將大家逼向深淵，種下仇恨既種子。

某日有兄弟受重傷，而兇手係被你傷害過既居民時，你係要負好大責任的！唔好以為幫兄地報仇就算係解決了件事，仇恨會因你延續下去，如果你望到呢個post，我真心希望你唔好為左發洩而做呢D不智既事，唔岩聽都要講！

BYE

乜撚野和禮非

玩單機啦分化撚

真心唔係分化，我都係不割蓆，但係你地有冇反思過，有D野真係唔可以做

大家！！！不推文回覆呀！！！！

一齊做文宣：
警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

我只係勸你地有D野係唔好做，好難爭取到人既支持，你就當我玩分化

P牌仔，比人屌完先話不割
好難相信你唔係攪分化。
同埋呢單野比人提起左N次啦

樓主又黎玩分化！收皮啦

我係和理非，但唔覺前線巴打好暴力囉

破壞警署係破壞佢權威形象嘅行為
警察最鍾意搞神化扮正義扮到無所不能
宜家打爛佢哋個狗竇就係挑戰緊佢哋呢種公關形象
街坊團圍咗幾次狗竇之後大家有眼見
已經冇人再驚狗

btw「你地勇武」呢句嘢已經係分化
將勇武當成一班人，再將佢哋同其他人切割開
唔係你話不分化咁你就唔係分化
係咪分化post大家有眼見
單機啦你